Summer冇Intern Offer既入黎慶祝下

好撚sad in左幾個都收皮

冇人冇offer

仲有冇未dead既intern?

有啦 再唔係sem intern

廢青online

已經有4個

11個

Ibank?

仆街

我30個 sorr

利申無圖

Ching ho ball

有啲係

FO?

有offer威啦威啦 出返去啦

上年去到6月尾先有offer
希望在明天

我之前去到7月中先覆 一擊即中
希望在明天啊巴打

返一個月？

Yes

唉屌

year3表示連一個interview offer都無
可以好好享受人生最後一個暑假啦

唉